【男版香格拉】點睇依個俄國靚仔youtuber

好靚仔

原來三年前被人呃過仲上埋報

我靚d

sorry

如無兔唇

快啲去自殺啦垃圾

點解佢d英文咁好 完全無俄佬既口音

白人

佢而家廣東話好好 講得好cute

好靚仔 我個屎眼出曬水

真係好靚仔,但係瘦得滯

問過幾個鬼妹都話佢好普通

唔做作個到好

垃圾ive 仔 搏出名 屌哂我地啲女

佢肯學廣東話已經值得讚
好過啲大陸人又要黎香港住又要人就佢講普通話

Viutv 果個？

好樣衰
成個hipster gay佬咁
唔明點解d人覺得佢靚仔

咁又唔同 英文係全世界主流 係外國講當然冇人留意
但一個俄仔 理論上係唔會接觸到廣東話 所以先會多人留意 不過講到底最主要係香港人崇洋媚外